有冇女性開後宮嘅動漫推介

類似我太受歡迎了該怎麼辦

lovelive

東方幻想鄉

赤髪白雪姫
元氣少女緣結神
彩雲國物語
晨曦公主
不思議遊戲

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

歌之王子殿下
眾神的惡作劇
緋色的欠片
失憶症
魔鬼戀人
兄弟戰爭
薄櫻鬼
code realize
norn 9
超心動文藝復興

用屎忽鬥撞果套

ALDNOAH ZERO

星星公主（鬼頭莫宏）

DokiDoki！光之美少女

聖鬥士星矢

有冇女主角開後宮的H動?
好似未見過

比人輪咪係lo

輪姦唔係自願噃
溝仔再開後宮呢?

h動果d輪姦好多都係輪輪下變左追撚含,點會唔自願